自願醫保一份cheap野 搭另一份高端墊底費 有咩推薦？

公司冇醫保

高端會買bupa 5/8萬墊底
cheap果份有冇人有推薦？

好似分開買平啲

Bupa高端有咩賣點？

高端見cigna好似幾好，不過冇agent跟咩都要自己搞

買返普通既大眾醫療 通常都cover到個墊底費

cigna都睇緊，好似都唔錯

最好有agent跟
病左仲要自己負責埋理賠都辛苦

應該唔會 自願醫保靈活plan多數平過保險公司本身個啲plan

bowtie 標準 + fwd 尊衛你 $50000
窮撚首選

aia啦 都易claim

我都覺得尊衛你算抵屌
唔知Fwd易唔易claim
有冇巴打可以分享下

tg orangeeeeey 巴絲有興趣可pm 唔鳩sell 任何野

扣稅可以扣哂兩份？

可以

高端買cigna尊尚5萬墊底

低端買一份cover墊底費既話
富衞易衞你會唔會買得太好？其他平plan差極都唔會claim唔到5萬掛？？

我淨係知道墊底唔好搵Bupa

你指有墊底費計劃定係用黎墊底果份
點解咁講？有冇咩原因？

咁不如低端平平地買bowtie 算啦

你已經揀啱啦，再唔係我幫你搞

想買份aia加裕，中左癌拿錢走人

Manulife 有份類似自願醫保嘅ceo ,我本身都想咁買，但發現年紀大咗咁樣供好𨶙貴

我都覺

如果供30年，都供左成50萬

唔通要買儲蓄醫保

儲蓄醫保就先苦後甜，通常8年後就由saving plan供你個醫療
學你話齋如果供30年，冇saving幫手，個條數天文數字

有冇邊隻介紹？

見cigna 隻108 醫療好雞肋
儲蓄醫療係咪都係咁？

我淨係識aia所以用aia答你
用愛無憂+ceoe2
加埋around 4-5千一個月，視乎你年紀同簡咩墊底費
利申agent

你了解左先，可以搭份消費型危疾加大個保額佢

利申：aia agent

會平啲，但都會有小小風險

所以好多時會做個醫療融資
想了解可以TG:@FDN1LHK
利申：agent

啱
我公司一份自己一份
上次入去訓幾日
叫自己嗰份個AGENT幫我CLAIM埋公司嗰份
唔係就CLAIM佢公司先
佢就幫我攪

想知冇醫保係咩公司 我識個搵番14000既文員都有醫保

玩鳩我咩，做醫療融資咪仲𨶙貴

大病果時仲要自己搞

公務員

不過其實到你4,50歲開始多病果時，跟你個agent分分鐘已經退休到時孤兒單要不停搵人搞仲煩

咁而家好多都有e-claims 嘅

所以其實買cigna呢啲一開始就已經e claim嘅都冇咩分別

Cigna 好唔好

Bupa 份高端冇終身賠償上限，同埋佢係自願醫保，可以扣稅…以一個20歲身體健康嘅後生嚟講，一個月都係300內，其實好抵玩
利申；我用緊

我自己雖然冇特登買Bupa 墊底，但我公司醫療係Bupa ，我索性當咗佢係墊底。so far 用咗咁耐，小病痛冇話claim 唔到 (touchwood 我冇大病要claim)

但bupa hero 係自願醫保嚟，有得扣稅，變相其實係平咗。

但我聽最多人屌就係bupa
原本見佢每年30m好多下
上個月仲買送一差d比左

我自己就真係冇試過claim 唔到，如果係有大筆嘅錢要claim 嘅話，我覺得都係打上去佢哋個hotline 問問先，咁樣會保險啲

嗱…就咁睇，Bupa hero嘅每年保額係比較大，每年有成三千萬…再加上佢冇終身保障限額，呢兩點係佢比其他醫保好嘅地方…如果你自己真係有興趣，最好都係問一問保險公司詳情，始終都係保險公司比較清楚啲條款。

係啊，bupa 係自助形式，claim 錢都係自己用app claim。所以佢個價錢先咁平。

Cigna都係咁

想問下匯豐自願醫保ok嗎
本身有公司醫保
想買墊底費10萬
匯豐好唔好？

bowtie都係

留名

諗唔掂老左點算

55-65歲果10年
要俾保費$15-20萬

到時仲keep 唔keep 份保險

係啊，上佢哋個官網，揀啱個plan，入返啲資料咁，就可以用信用卡畀錢買了。

公務員有bupa公務員plan可以買

除左自願醫保仲有更好選擇，因為年紀愈大，加價升幅大，個人覺得普通醫療抵玩啲，但當然自願醫保保障會較好啦，但如果你連高端醫療一齊買的話，其實兩份差別不大。

墊底費方面買咁大其實嘛嘛，如果個墊底費自付額設得太高的話，達唔到個金額有機會要自己俾，詳細可以係telegram繼續，如果ok，我可以幫你跟埋另外果份😂

唔介意我可以比資料你比較下，多謝你比機會我留低telegram :

個plan 個保額仲低過 自願醫保

我幾年前都買左 bupa+smm 有d想轉 自願醫保

得閒打去問下 受唔受保先 身高重 隨時唔比

Bupa公務員有得買埋附加醫療保障，自願醫保無得買，所以用公務員plan加份大醫療應該夠做

自願醫靈活plan應該都有Smm

我見公務員plan 一年 大房得7萬2 smm

LM

Claim 無agent 跟+唔係最平+agent 唔係好知賣緊咩

你買多份大醫療 5萬蚊墊底plan米夠囉
自願靈活加smm應該唔夠公務員plan 平喔

有咩好分享，咪暫時市面上最平最抵組合，大病小病都夠晒

都係 500萬一年其實好夠 500萬都唔夠用嘅話就等死算

尊為你有800萬架，最貴食標靶藥，質子療法都夠晒啦，你後生冇病冇痛過幾年唔夠用/有新plan咪轉

唔包買咩做咩

TG傾

AXA 得唔得?

同問

如果買高端
當由30歲買到70歲
唔計醫療通漲

總保費差唔多30-40萬

都唔係細數目

基本+墊底高端 係最抵玩法，個人認為兩份同一間保險公司好d，claim 都方便d～

推介高端 FWD 尊衛您5萬墊底，依家買有5個月保費折扣
另會搭多份儲蓄，老左份醫療保費由儲蓄來比～

利申：broker，客觀態度睇保險公司計劃

千祈唔好，核保易，claim 錢難

雖然呢度好多人都唔同意儲蓄保險，但我認為買醫保時可搭多份儲蓄，老左時就可以每年用份儲蓄來交醫保～

65歲用積蓄供，冇錢就cut jo 佢

活左咁多年重怕死？

exactly 用緊😂😂😂

fwd 兩份自願醫保都有折 可以搵我

tg:Nm20000

儲蓄係指醫療儲蓄？
保額有幾多？

純粹儲蓄壽險，即係供幾年擺係度等佢滾嗰d

點解要買多份基本？
只買一份尊衛您唔夠咩？

可以買一份冇墊底尊衛您，但比起有5萬墊底貴好多（差不多x3）～
如果淨買5萬墊底尊為您，咁頭5萬冇得claim，所以搵份基本來填補呢個空隙。

墊底高端+基本醫療保費比一份冇墊底高端平。

講唔講到fwd 有咩好？ 佢賠償有冇分細項目有limit？佢總保障額又唔係最高

我自己有做過比較，整體性價比都幾好

利申：broker，客觀分析，冇對任何一間保險公司有perference～

詳情可tg 傾：@nevrak

墊底費係咪今年用咗既話下年要交墊底費？
唔用就一直唔洗再交？

墊底費即係「自負額」，當claim 保險時，要向保險公司支付該筆費用。例如claim總數$80,000，而墊底費係$50,000，保單持有人就要自己比嗰$50,000自負額，索償餘數$30,000則由保險公司賠償。

冇所謂用左定冇用到，claim 醫療一般以同一傷病或年度來計算該次索償～

有唔明可tg 我：@nevrak

買16000尊衛你好
定5萬尊衛你+基本醫療好
我見保費就差唔多

如果淨買16000 尊為您，咁你就預左$16000 自己比

ching有冇check過收費表

其實都係睇佢保障表，claim 得幾多就幾多，claim 唔足 一係爆額，一係住左靚房（eg 你買大房住左私家房）

即係咩

fwd尊為你，平，全包，暫時8M夠晒用，中左某啲指定危疾唔使交保費
你自己條命值幾值你咪買幾錢嘅保險囉，你搵10萬8萬咪買0墊底 cigna elite, 唔通你搵2萬又學人買咩。保險最緊要襯返自己身份。

漏左樣可扣稅

即係薦底費係唔使比住先
Thx

高端印象中一係bupa一係cigna
其他都垃圾

bowtie標準係咪 自願醫保，靈活計劃（基本）？

冇top up先要買靈活，靈活有smm 一般小病都夠做，而smm會同top up plan有部份功能重疊左，達唔到用"最低成本買最大杠杆"呢個目的。

標準計劃+top up呢個買法就算某啲病要自付都唔會太多。

保泰自願醫保 – 標準計劃
即最基本嗰隻。

靈活計劃係另1隻

你要乜病都claim100% 咁你要買全包嗰啲啦，保費反映左保障率

其實呢，依家間間都主力走去做高端plan/靈活自願醫保， 你應該停留係最少5年前

唔緊要
但至少唔會買bowtie同fwd

咁樣買法有需要用嗰陣時係點操作？
兩邊一齊索償？

應該冇人逼你一定要買掛

不如講下點解sell人買bowtie同fwd
死aa
係咪賺得最多

你係咪on9架，周圍屈人aa
我係保險agent 我畀狗屌呀